---
title: Cash magnet，將老舊閒置的 Android 手機化為賺取被動收入的 App
description: 'Cash magnet 介紹|Cash magnet 推薦|Cash magnet 網賺 賺錢|Cash magnet 評價|Cash magnet 被動收入|Cash magnet 安卓 Andorid 舊手機 用處 功用|被動收入有哪些|被動收入推薦 app Cash magnet|Cash magnet 網路掛網賺錢'
date: 2023-03-13
tag: [Passive Income, Cash magnet]
category: Investment
---

::: tip
- 用途：全自動安裝 App，播放廣告，賺取現金收益的 App
- 收益：依播放廣告獲得的收益不等，我的經驗一個月約 $5.5，最高時可到 $8
- 出金方式：PayPal, Amazon 禮物卡（Gift Card）
- 適用裝置：Android
- 一個帳號可掛的手機數量沒有限制，但一個網路（IP）下最多只能掛 4 支
- [我的 Cash magnet 推薦連結](http://cashmagnetapp.com/?refId=yx5TId)
:::

Cash magnet 是一款只要 註冊 並 安裝「Dots: One Line Connector」這個 App，它就會自動去下載其它 App 並播放廣告，過程中完全無需人工介入，就能賺取美金的 App

若家中有老舊或是不用的 Android 手機的話，很適合用這個 App 來為自己創造一些額外的收入，最低 $1 就能出金，若用一支手機在掛的話，只要一星期即可達成

下面就來介紹 Cash magnet 的註冊步驟 ＆ 如何操作

## Cash magnet 註冊與操作教學
1. 點擊 [我的 Cash magnet 推薦連結](http://cashmagnetapp.com/?refId=yx5TId)，在紅框處填入 Email 跟想要的密碼後，點擊 Sign Up 即可完成註冊

![Cash magnet Dots: One Line Connector 註冊教學](../images/214-01.png)

2. 註冊完成後，至 Google Play 下載 「Dots: One Line Connector」，或是直接點擊 [這個連結](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.orlovst.dots) 來下載並安裝
3. 點擊「Dots: One Line Connector」這個 App 後，輸入剛剛在 Cash magnet 網站註冊的帳號＆密碼即可登入
4. 登入後會看到右圖的畫面，數字 5,333 pts 即是我目前所累積的點數（1000 pts 等於 $1），而中間那二個粉紅色的框則是要我們去啟動這二個功能

![Cash magnet Dots: One Line Connector 設定教學](../images/214-02.png)

5. 點擊 Accessibility is off ，滑到最下面，點擊 Settings，會直接跳到手機 Settings 中的開啟 Accessibility 畫面，選擇 Dots: One Line Connector 後，將它右滑開啟

![Cash magnet Dots: One Line Connector 設定分享](../images/214-03.png)

6. 接著回到「Dots: One Line Connector」的主畫面，會看到 Accessibility 已經變為由粉紅色變為青綠色，文字也由 off 轉為 on
7. 再來點擊另一個粉紅色的框 Overlay is off，會跳轉到設定 Display over 的頁面，一樣選擇 「Dots: One Line Connector」，並將它開啟，再回到主畫面就會看到二個功能都已被成功啟用

![Cash magnet Dots: One Line Connector 如何設定](../images/214-04.png)

8. 最後就只要點擊 Start，手機就會開始自動下載其它 App 來播放廣告，並幫我們賺取點數了

::: tip
Start 上面的 Transparency percentage 只是看你要把畫面的透明度設成多少，0% 就可以看到手機桌面的狀態，而 100% 就是看「Dots: One Line Connector」這個 App 的狀態
:::

## 後記
在按下 Start 後，也就代表著 App 已經開始全自動運作了，我們完全不用再做任何操作，直接插上電，放到旁邊即可 <br />
有時若顯示 Passive Time is Over，則表示目前沒有適合的 App 或廣告可供播放，我們只須繼續等待，或是在 24 小時候再按一次 Start 即可 <br />

而我們也可以在一開始註冊的 Cash magnet 看到出金的選項，最低只要 1,000 pts 即可兌換，下方的 Statistics 也可看到每台手機運作的狀態，以及幫我們賺了多少點數

![Cash magnet 出金選項](../images/214-05.png)

在目前 2 - 3 年就換一次手機的時代，Cash magnet 真的能幫我們把已經淘汰下來的 Andorid 手機，再繼續發揮它們的價值，並幫我們賺點外快

## Cash magnet 註冊推薦碼

以上就是 Cash magnet 的介紹囉，若想利用閒置手機創造被動收入，請點[我的 Cash magnet 推薦連結](http://cashmagnetapp.com/?refId=yx5TId) 來下載 App & 註冊

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::
